蕭生：威尼斯帝國，聖馬可屍身的真假

點解燒山咩都識d

如果佢做呀sir咪堂堂講到離晒題

以前有個教會計既阿sir又係呢個tone
我地成日撩佢吹水又附和下佢又一堂
學期尾追課程追到hihi